How can I improve my English ?

I really detest it.

Chat with foreign hotties on tinder

睇pronhub

用黎生活溝通普通用途我建議你識啲英文母語嘅朋友，平時同佢地傾計，text就夠用

Learn more man

Oh yes oh yes fuck me fuck my pussy harder

leave name

you cannot

There are tons of resources on the internet u could use and most of them are free or very cheap

Like Netflix, Khan Academy and pornhub as well

U might find it more interesting than your boring textbook, then be motivated to learn day by day, month by month

talk to Gui sir

睇小朋友英文書